九龍灣搶口罩實時報道

唔係派得3000籌 ？
聽講排到去ive個邊再返黎都仲有人
香港人既排隊風真係入血
如果入面有一隻肺炎閪
咁就g9g

薄撚到condom咁

3000.。呢度都唔止3000人啦

仲要排成晚

琴晚都已經3000人排啦

咁都仲排...... 證明大家真係冇哂罩好絕望

好多廢佬排

手足排隊不忘做文宣，大聲屌鳩林鄭

加左碼？

而家重排緊?咩料

排定聽日條隊

佢一次過派哂8000個籌，有5000盒聽日賣，不過啲人拎完籌都唔走就唔知做乜鳩

薄到咁都買？不如買淘寶貨， 又平又唔洗排

見到d婆婆排就心痛

派埋第二日的籌
但只得一人買一盒

IP 都唔洗check

唔好check9我

原來係假口罩黎架???

Live

唔講唔知咁多香港人咁多無業..

依度係排聽日？。。。。

唔係話已經派埋聽日嘅籌啦咩...
仲排